點解多左咁多疑似侵粉不斷放 fake news

唔止香港 , 連美國都有 , 似係輿論控制手法 , 結果連 real news 都無人信

玩左年幾啦
831後就不斷有人特登玩fake news
之前係冇

fake news 的確係個好方法

平時無咁多
呢兩日爆哂出黎
想營造狼來了氣氛
目的係抹殺支持侵既人既人格同埋公信力
同狼來了個小朋友一鳩樣
好明顯係五毛PR搞事